{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040861",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 소소한행복키즈가족펜션 운영 정책"
    },
    "text": "このところのチェックインは15:00であり、チェックアウトは11:00です。客室内では、焼肉、焼き魚、チョングッチャンなど、悪臭がひどい料理は避けなければなりません。また、喫煙は、客室内で禁止されており、場所を利用しなければなりません。無分別な娯楽、飲酒、高声放歌も控えなければならず、ペットは入室が不可能です。退室時にはごみを分離収集して食器類を洗浄しなければなりません。什器や施設物を破損した場合には教えなければなりません。青少年、同居は禁止されており、未成年者は保護者同伴時のみ宿泊することができます。予約した客室と実際の予約状況が100%一致しないことがあり、重複予約が発生することができます。客室の価格は期間によって異なることがあり、キャンセル手数料は予約金額を基準に策定されます。最大人数超過に入室が不可の場合は、払い戻しを受けることができません。利用当日のキャンセルも払い戻しは不可能です。バーベキュー利用時間は午後5時から10時までで、費用は2~4人基準で1回使用時20,000ウォンです。駐車が可能であり、全客室にはワイファイがあり、室内にはキッズ遊び場があります。近くにスーパーやコンビニがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00であり、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室内で避けなければならない料理はありますか？",
            "answer": "焼肉、焼き魚、チョングッチャンなど、悪臭がひどい料理は避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙所を利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットを宿泊させることはできますか？",
            "answer": "ペットの入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "退室時には何をしなければなりませんか？",
            "answer": "退室時にはごみを分別収集し、食器類を洗浄しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "什器や施設物を破損した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "什器や施設物を破損した場合には、すぐにスタッフに教えてください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊することができますか？",
            "answer": "青少年、同居は禁止されており、未成年者は保護者同伴時のみ宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "予約した客室と実際の予約状況が一致しないことがありますか？",
            "answer": "予約した客室と実際の予約状況が100%一致しないことがあり、重複予約が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の料金はどのように策定されますか？",
            "answer": "キャンセル手数料は予約金額を基準に策定されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数超過に入室が不可の場合は、払い戻しを受けることができません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用時間と費用はどのようになっていますか？",
            "answer": "バーベキュー利用時間は午後5時から10時までで、費用は2~4人基準で1回使用時20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "全客室にはワイファイがありますか？",
            "answer": "全客室にはワイファイがあります。"
        },
        {
            "question": "室内にはキッズ遊び場がありますか？",
            "answer": "室内にはキッズ遊び場があります。"
        },
        {
            "question": "近くにスーパーやコンビニはありますか？",
            "answer": "近くにスーパーやコンビニがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 538
    }
}